description=Alpy Gurktalskie i Lavanttalskie często też nazywane Noryckimi to góry leżące w Austrii na pograniczu Styrii i Karyntii oraz na północ od Villach i Klagenfurtu. Najwyższy szczyt to Eisenhut mierzący 2441m n.p.m.
zoom=10
center_x=46.91931732797351
center_y=13.905258178710938